【我問你答】等投胎窮三代IT狗

print "How are you?\n"

printf("好想死");

點解？

冇朋友

Join 吓啲 Meetup 咪有囉

btw, 其實自己一個更開心

有冇數過你有幾多個知己？

就係一個都冇

中同都冇？

冇

女呢？

點會有

咁冇朋友冇女咪賺錢囉

得萬幾每月

放落啲股仔度好快會變多

用屋企錢輸左十幾萬

計完估值先買嘛，你估真係鳩叫就升咩，隻 175 都散晒啦

今日先反彈

做曬功課架拉

逐個行業搵吓佢哋班仆街投行二世祖用咩 model 計，有時捉到吓

search 吓佢哋嘅 SOTP

eg. 賭股 EV/EBITDA, 汽車股 P/E range etc.

IT做邊範？

underpaid 幫李澤楷寫爛 code，人生已完

你呢

啲人又話it 渴市嘅

都係寫緊爛曲
都係人生已完

渴市，好多港燦大公司三四皮請人 main 舊 system 執爛 code

不過你做十年嘅人工都唔及矽谷嗰邊一個 fresh grad

唔係 underpaid 咪得囉

積吓陰德，下世投胎美國做二世祖